［鋼筆］你講我寫（請善用不推文回覆）

多謝大家撳入呢個膠po
希望唔會影響到啲重要po啦
利申啲字好柒唔洗你同我講
希望有人應我啦 無人應就由佢沉

my name

不要悲哀吧不要悲哀 花兒謝了但明年還會盛開

龍撚仔
賓周君
撚仔滔
呀迪海底漫遊

My name

心經唔該

屌

現在未來逆轉了 生再 熄滅

寧信妓院有處女
勿信深圳有愛情

警世：【寧信妓院有處女 勿信深圳有愛情】

好似樣衰咗

寫過 sor囉

好似冇分別 哭𠹌咗

stand with hong kong fight for freedom

靜謐

共匪黨: 好嬲好嬲

清我有咩得罪你

飲管插龜頭
明翹匯

想試挑戰下極限

me寫英文特別柒sorly

如何回到當時
拿回時間逆轉的鑰匙

Thanks

醉後不知天在水
滿船清夢壓星河

壹貳叁肆

My name thx

人生究竟有咩意義

n多謝巴打

幾靚 想幫樓主含

用緊圖入面枝鋼筆，係尚羽堂嘅雪景M尖
呢隻墨叫太極藍阿，啲sheen勁靚
btw我係絲啲字一啲都唔靚阿，但照好唔知醜咁po上嚟

真心唔靚，平時寫都係寫中文唔會寫英文呢啲係我平時考試啲字嚟，btw禾系絲

將心比己

Attitude

隻墨超靚

點解妳明明用格仔簿，但從來都唔會一格寫一個字？

不過啲字都好靚

想妳寫我個名

真心唔識寫英文sorly仲柒過中文

成日比人話呢樣，因為我覺得自己啲字隔咁開好似更加暴露咗啲缺點出嚟 同埋我未掌握到啲結構，跟格仔寫會好明顯
就好似咁：

不過有時都會用時格仔練字

玩咗兩個鐘夠皮了
多謝大家睇我啲柒字

多謝絲打

我個名

個艷字難寫到

隻色好靚，紫藍咁，但鋼筆唔難寫？

你呢隻墨水唔使溝？直接就係呢隻色？
想問下寫鋼筆你會唔會用專用紙？有冇推薦？
因為我都有d興趣學

一紙荒年

嘩 咩墨水嚟

你平時練字點練

你可以失望 但不能絕望

謝幕了

龘

隻墨叫太極藍阿，紫紫地色嗰啲叫sheen，寫喺靚紙上面特別明顯鋼筆其實唔難寫，但要寫得靚好難（可能得我係咁），不過好多人都覺得手字靚先可以玩鋼筆，但其實無咩關係嘅日用又好乜都好，有枝靚筆用下都幾開心

唔洗溝阿，呢隻墨水叫太極藍，寫鋼筆通常都會用啲專用紙嘅，出名嘅有ipaper，巴川紙呢啲，鋼筆舖有齊曬架啦，仲可以買啲字帖嚟練，靚紙絕對係玩鋼筆最重要嘅因素利申我啲紙同墨同筆都係喺黃店名筆館muze pens買嘅，間嘢喺深水埗

太極藍！！當時喺鋼筆舖見到人哋試筆寫喺本簿到，靚到我即刻走去問店員呢隻咩墨嚟，返到屋企開嚟用發現原來仲會爆sheen，靚到傻！！不過要用粗啲嘅筆尖先明顯啲見到墨水變化

我通常都係抄下啲有意思嘅句子或者歌詞不過咁樣好難進步，真係想進步應該係去買字帖寫

唔識寫字sor

手快快㩒咗覆

樓主手字好靚 最衰連登無簽名檔

多謝你但我啲字唔靚，寫啲少筆劃嘅字特別柒，簽名檔大誇張

善敗將軍

Thanks

多謝樓主

靚

薄命長辭知己別 問人生到此凄涼否

文宣好重要

唔好比佢停!

騎劫下先 twsbi

叄萬thanks🙏🏻

你嗰隻係咪R&K黃金綠？